Total War: Three Kingdoms 新片 (全DLC買撚硬)

都唔撚同

董卓 唔洗DLC 睇隔離Post 有講

個呂布係我見過最樣柒既

咁你繼續玩光榮既game，樣實岩哂你

絕對係,但睇落好撚正
好貼地真實咁

身為TW FANS 我一定要提下大家, PRE-ORDER TW 係一個傻撚仔行為, 對上幾隻TW 都係一大堆BUG 唔撚FIX 既, 呢次個ENGINE 同之前既好似唔係有咩分別, 一定好撚多BUG

最好都係等一兩個月睇下情況先, TW 可以好撚伏的
好似ROME 2 咁, 到今時今日個PHALANX FORMATION 都係有問題, 連MODDER 都唔撚知點FIX 好